難過時請一定記得聯絡我

🙏🏻

閃光中的西窿

吾系月巴亻子

搖擺俾我睇

月巴俾我睇

已經月巴咗

已經搖擺咗